{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(주교) 호텔 라엘르 운영 정책"
    },
    "text": "予約した方の入室時間は午後10時です。 また、退室は翌日の午前12時までです。 入室と退室時間についてご案内いたします。 当ホテルの客室は最大2名まで入室できます。 ただし、ツイン客室とスイートルームは除きます。 スイートルームは最大4名まで、ツイン客室は最大3名まで入室可能で、追加料金が発生します。 最大入室人数を超過して入室する場合は、直ちに退室措置となり、客室費用は払い戻しできません。 スイートパティナツインルームに3名以上は同性の場合のみ入室可能ですので、ご了承ください。 また、未成年者の場合、同行者を含むすべての入室客の身分証明書確認手続きを行っています。 身分証明書をお持ちでない場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 連泊利用時には貸室料金が追加されることがあり、写真と異なる同一タイプの客室に割り当てられることがあります。 また、お部屋のコンディションのため、入室と退室時間を必ず守っていただき、外出時にはカードキーをフロントデスクに保管してください。 客室内部の什器や家具が破損したり損傷したりした場合は、弁償措置となります。 これについてのご案内でした。 ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "午後10時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "翌日の午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "最大入室人数は何名ですか？",
            "answer": "最大2名までです。ただし、ツイン客室とスイートルームは除きます。"
        },
        {
            "question": "スイートルームの最大入室人数は何名ですか？",
            "answer": "最大4名まで入室可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室の最大入室人数は何名ですか？",
            "answer": "最大3名まで入室可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大入室人数を超過して入室するとどうなりますか？",
            "answer": "直ちに退室措置となり、客室費用は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "スイートパティナツインルームに3名以上は入室できますか？",
            "answer": "3名以上は同性の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室に何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、同行者を含むすべての入室客の身分証明書確認手続きを行っています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書をお持ちでない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時には何が起こるか教えてください。",
            "answer": "連泊利用時には貸室料金が追加されることがあり、写真と異なる同一タイプの客室に割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る理由は何ですか？",
            "answer": "お部屋のコンディションのため、入室と退室時間を必ず守っていただきます。"
        },
        {
            "question": "客室内の什器や家具の破損はどうなりますか？",
            "answer": "客室内部の什器や家具の破損は弁償措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 414
    }
}